想做犬隻訓練員 可以點入行？

小弟剛畢業 對呢行有d興趣 係咪一定要報course讀完先做得？

留明

考警

唔係訓練警犬

應該要由學徒做起, 因為你無任何背景